{
  "header": {
    "Markets": "市场",
    "Switch to Light Mode": "切换到亮色模式",
    "Switch to Dark Mode": "切换到暗色模式"
  },
  "sidebar": {
    "title": "足球赔率",
    "calculator": "模型计算",
    "comparison": "赔率比较"
  },
  "comparison": {
    "title": "赔率比较",
    "description": "正在开发中的赔率比较功能，将为您提供更全面的市场分析和最优赔率推荐。",
    "selectLeague": "选择联赛",
    "selectLeaguePlaceholder": "请选择一个联赛",
    "selectBookmaker": "选择庄家",
    "selectBookmakerPlaceholder": "请选择庄家",
    "selectedLeague": "已选择联赛",
    "selectedBookmaker": "已选择庄家",
    "comparisonDescription": "您将能够比较不同博彩平台的赔率，找到最优选择。",
    "readyForComparison": "✨ 已准备好进行赔率比较",
    "upcomingMatches": "未来赛程",
    "bookmakerOdds": "{bookmaker} 赔率",
    "selectPromptTitle": "开始赔率比较",
    "selectPromptDesc": "选择联赛和庄家来查看赔率比较信息",
    "step1": "选择您关注的联赛",
    "step2": "选择要比较的庄家",
    "step3": "查看详细赔率对比",
    "feature1": "多平台赔率对比",
    "feature1Desc": "同时显示多个博彩平台的赔率信息，帮您快速找到最高赔率",
    "feature2": "实时赔率变化追踪",
    "feature2Desc": "监控赔率实时变化，不错过任何有利的投注时机",
    "feature3": "历史数据分析",
    "feature3Desc": "分析历史赔率趋势，为您的投注决策提供数据支持",
    "feature4": "智能投注推荐",
    "feature4Desc": "基于数据分析为您提供最优的投注建议和策略",
    "comingSoon": "即将推出",
    "comingSoonDesc": "赔率比较功能正在加紧开发中，敬请期待更多精彩功能"
  },
  "bookmakers": {
    "bet365": "Bet365",
    "sbo": "SBO",
    "ibc": "IBC"
  },
  "markets": {
        "LEAGUE": "选择联赛",
        "HOME TEAM": "主队",
        "AWAY TEAM": "客队",
        "SELECT LEAGUE": "请选择一个联赛",
        "SELECT HOME TEAM": "请选择主队",
        "SELECT AWAY TEAM": "请选择客队",
        "RUN": "计算",
        "Instructions": "说明",
        "STEP1": "1. 选择联赛",
        "STEP2": "2. 选择主客队(应该为不同的球队)",
        "STEP3": "3. 点击计算",
        "Warning": "警告：主客队应为不同的球队!",

        "1X2": "胜平负",
        "Asia Handicap": "亚洲盘",
        "Goal Line": "大小球",
        "open time": "计算时间",
        "winDrawWin": "胜平负",
        "handicap": "亚洲盘口",
        "goalLine": "大小球",
        "home": "主胜",
        "draw": "平局",
        "away": "客胜",
        "over": "大",
        "under": "小"
  },
  "league": {
    "English Premier League": "英格兰足球超级联赛",
    "France Ligue I": "法国足球甲级联赛",
    "Germany Bundesliga": "德国足球甲级联赛",
    "Italy Serie A": "意大利足球甲级联赛",
    "Spain Primera Liga": "西班牙足球甲级联赛",
    "英超": "英超",
    "西甲": "西甲",
    "德甲": "德甲",
    "意甲": "意甲"
  },
  "teams": {
    "English Premier League": {
      "Arsenal": "阿森纳",
      "Aston Villa": "阿斯顿维拉",
      "Bournemouth": "伯恩茅斯",
      "Brentford": "布伦特福德",
      "Brighton & Hove Albion": "布莱顿",
      "Burnley": "伯恩利",
      "Chelsea": "切尔西",
      "Crystal Palace": "水晶宫",
      "Everton": "埃弗顿",
      "Fulham": "富勒姆",
      "Leeds United": "利兹联",
      "Liverpool": "利物浦",
      "Manchester City": "曼彻斯特城",
      "Manchester United": "曼彻斯特联",
      "Newcastle United": "纽卡斯尔联",
      "Nottingham Forest": "诺丁汉森林",
      "Sunderland": "桑德兰",
      "Tottenham Hotspur": "托特纳姆热刺",
      "West Ham United": "西汉姆联",
      "Wolverhampton Wanderers": "狼队"
    },
    "France Ligue I": {
      "Angers": "昂热",
      "Auxerre": "欧塞尔",
      "Brest": "布雷斯特",
      "Le Havre": "勒阿弗尔",
      "Lens": "朗斯",
      "Lille": "里尔",
      "Lorient": "洛里昂",
      "Lyon": "里昂",
      "Marseille": "马赛",
      "Metz": "梅斯",
      "Monaco": "摩纳哥",
      "Nantes": "南特",
      "Nice": "尼斯",
      "Paris FC": "巴黎足球会",
      "Paris Saint-Germain": "巴黎圣日尔曼",
      "Rennes": "雷恩",
      "Strasbourg": "斯特拉斯堡",
      "Toulouse": "图卢兹"
    },
    "Germany Bundesliga": {
      "1899 Hoffenheim": "霍芬海姆",
      "Augsburg": "奥格斯堡",
      "Bayer 04 Leverkusen": "勒沃库森",
      "Bayern Munich": "拜仁慕尼黑",
      "Borussia Dortmund": "多特蒙德",
      "Borussia Monchengladbach": "门兴格拉德巴赫",
      "Eintracht Frankfurt": "法兰克福",
      "Freiburg": "弗赖堡",
      "Hamburger": "汉堡",
      "Heidenheim": "海登海姆",
      "Koln": "科隆",
      "Mainz 05": "美因茨",
      "RB Leipzig": "RB莱比锡",
      "St. Pauli": "圣保利",
      "Stuttgart": "斯图加特",
      "Union Berlin": "柏林联合",
      "Werder Bremen": "云达不莱梅",
      "Wolfsburg": "沃尔夫斯堡"
    },
    "Italy Serie A": {
      "AC Milan": "AC米兰",
      "Atalanta": "亚特兰大",
      "Bologna": "博洛尼亚",
      "Cagliari": "卡利亚里",
      "Como": "科莫",
      "Cremonese": "克雷莫纳",
      "Fiorentina": "佛罗伦萨",
      "Genoa": "热那亚",
      "Inter Milan": "国际米兰",
      "Juventus": "尤文图斯",
      "Lazio": "拉齐奥",
      "Lecce": "莱切",
      "Napoli": "那不勒斯",
      "Parma": "帕尔马",
      "Pisa": "比萨",
      "Roma": "罗马",
      "Sassuolo": "萨索洛",
      "Torino": "都灵",
      "Udinese": "乌迪内斯",
      "Verona": "维罗纳"
    },
    "Spain Primera Liga": {
      "Alaves": "阿拉维斯",
      "Athletic Bilbao": "毕尔巴鄂竞技",
      "Atletico de Madrid": "马德里竞技",
      "Barcelona": "巴塞罗那",
      "Celta de Vigo": "塞尔塔",
      "Elche": "埃尔切",
      "Espanyol": "西班牙人",
      "Getafe": "赫塔菲",
      "Girona": "赫罗纳",
      "Levante": "莱万特",
      "Mallorca": "马洛卡",
      "Osasuna": "奥萨苏纳",
      "Real Betis": "皇家贝蒂斯",
      "Real Madrid": "皇家马德里",
      "Real Oviedo": "皇家奥维耶多",
      "Real Sociedad": "皇家社会",
      "Sevilla": "塞维利亚",
      "Valencia": "巴伦西亚",
      "Vallecano": "巴列卡诺",
      "Villarreal": "比利亚雷亚尔"
    }
  }
}
